15:40 cwb搵緊離場出口嘅朋友入

銅鑼灣有得離場，親自驗證

原來係a

有沒圖？

冇，如果係附近就試下，趁未繼續推

隨機應變啦，每分鐘都變化，搵多幾條路同留意下tg group

求其搵個商場入去嘆冷氣啦